有冇人記得兩年前一套叫猜迷王既動畫

好耐冇聽過川島海荷把聲

唔係佢套動畫都冇人提

後來先知原來睇過佢套bloody monday果陣仲幾好丁

神作

睇呢套動畫好似睇啲問答比賽咁
睇問題多過睇角色

女主把聲

唔講都唔記得咗佢，睇過幾套佢十代時拍既劇，二十代之後好似無咩出名作品。